泥菩薩走左之後，成個波台都清新左

空氣都清新d

btw

rip

j圖都多左

rip

樓主講得好

Post 多啲j 圖

祝大家雞年進步

反獌大將軍
g圖大將軍